有冇人試過打太多次飛機打到頭痛？

宜家頭痛到訓唔到教 點算好

再打多幾次就會好番
我成日都係咁 試下

唔好呃我唔識野喎

好撚辛苦啊屌

準備定身後事

腎虛頭痛
fing下個頭同打下佢會冇咁痛

我會去打睪丸